<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical">


    <include layout="@layout/activity_title" />

    <androidx.core.widget.NestedScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:fadingEdge="none"
        android:scrollbars="none">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:id="@+id/text_doc"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:gravity="center|left"
                android:lineSpacingExtra="1.5dp"
                android:padding="12dp"
                android:text="     1. 您所能享受的惠保养手机应用服务内容取决于您订购的惠保养型号及服务套餐内容。
\n     2. 惠保养所有服务的购买均采用预付费方式。您购买惠保养服务的费用总额中不包含其他第三方提供服务所产生的费用。您需直接向第三方服务提供方(如紧急救援机构、现场服务提供商、拖车公司、医疗机构或酒店等）支付其提供服务所发生的费用。
\n     3. 您必须接受本协议方能开通惠保养手机应用服务。而您接受本协议将视为您已同意开通手机应用所有功能，包括但不限于我方提供的车辆位置，远程控制等。除非所适用的法律另有相反规定，在以下任一情况下即表示您同意并接受了本协议：（1）在您签署本协议时；或（2）当您使用惠保养手机应用服务时；如您不想使用惠保养套餐服务中的部分或全部服务或不同意我们收集和使用您及您车辆的部分或全部相关信息，请通过本协议下述联系方式与我们联系；不同意收集和使用相关信息会导致我们无法提供部分或全部服务。除非所适用的法律另有相反规定，您的惠保养手机服务期于本条约定的您接受本协议之时开始起算，直至您或我们根据本协议约定终止部分或全部服务。服务有效期间内，您若转让带有惠保养服务的车辆，我们将视为您同时转让本协议项下的全部权利义务予车辆受让方，请您及时通知车辆受让方和惠保养联系。
\n     4. 如果您根据惠保养服务协议的约定提前终止惠保养服务协议，则我们亦有权提前终止本协议，并无需另行通知您。
\n     5.我们仅根据有效的惠保养服务账号和密码为您提供惠保养手机应用服务。您理解惠保养手机应用服务的使用者会通过使用部分功能获取您的相关信息，请您妥善保管好自己的惠保养服务账号和密码，如因您的过错导致惠保养服务账号和密码被泄露，我们将协助您采取合理措施进行补救，但我们不会赔偿因您的信息泄露而给您带来的损害。
\n     6. 我们仅对中国大陆地区提供服务。您车辆所在位置的无线网络信号的强弱可能影响我们的服务质量和效率。此外，与车辆位置相关的惠保养服务仅能在同时满足以下三个条件时才能提供：（1）GPS卫星信号无阻碍；（2）该地区可接受到GPS卫星信号；以及（3）GPS卫星信号与随车终端硬件相匹配。另外，您的车辆还需具备有效的电气系统（包括电量充足的电池）以供惠保养系统运作。如果您的随车终端设备未经（我们或由我们授权的机构或人员）妥善安装，或者您未遵守政府规定，或您未将这些设备和您的车辆保养至良好状态，惠保养服务可能无法运作。若您增加或变更您车内的惠保养设备的任何硬件或软件系统，惠保养服务也可能无法运作。我们提供的服务来源于我们可以获得的最新地图信息，但局限于地图数据更新的普遍滞后性，该服务可能存在某些差错或遗漏。对于因此而给您造成的损失，我们不承担赔偿责任。此外，请在日常行驶中务必遵守国内的交通及道路法律法规，在遵循导航系统指示的同时请务必根据当时实际路况谨慎判断，确保安全合法地行车，否则，您应自行承担因此遭受的损失。
\n     7. 第三方服务提供方与惠保养均为独立的实体。惠保养的责任仅限于为您或您的车辆提供与第三方服务提供方联络的桥梁。我们无法确保所有的第三方服务提供方都会响应或都能及时响应，也不能承担由于第三方服务提供方能否响应以及能否及时响应所产生的责任。
\n     8. 如您车辆的内置软件需进行系统变更或升级，我们可能会在不通知您的情况下采用远程技术更新。系统软件的变更或升级可能会影响甚至清除您存储在系统内的个人信息或资料，请您关注个人资料的存储和备份，您明确同意我们做上述更新或变更。
\n     9. 若您的车辆被盗，我们将全力协助定位车辆，但我们只向警方或其他执法机构提供您车辆的定位信息。
\n     10. 当您购买或租赁一辆装有惠保养设备的二手车时，如需继续使用随车的惠保养服务，请主动联系我们开设您个人的账户以取代前任车主的注册账户。若您未能在随车服务期内与我们取得联系，我们将继续沿用系统内已注册的前车主信息，并将与其相关的车况检测报告和其他服务信息发送至该前车主所登记的电话、电子邮箱或邮件地址。 此外，当您出售、出租或转让您注册于惠保养系统账户下的车辆时，请务必及时主动通知我们。如您在未正式告知我们的情况下出售、出租或转让您的车辆，则无论该车的新车主为谁，我们仍将向您收取任何与该车相关的惠保养服务费。
\n     11. 为保障服务的提供质量，我们需要通过以下方式了解您及您车辆的相关信息：（1）当您注册、使用、购买或出租任何带有惠保养服务的车辆时，我们将通过您个人、您所用车辆的经销商以及该车的制造商等多种渠道收集相关信息；（2）在您使用服务的过程中收集信息；（3）通过您访问的惠保养网页（包括cookies及其他与网页相关的终端）或手机应用功能收集信息；（4）通过您与我们或我们委托的第三方之间的电话或电子邮件的交流收集信息；（5）通过我们无线服务提供商等第三方服务商或其他业务伙伴处收集信息；以及（6）通过您车辆内与我们保持连接的惠保养设备远程收集车辆信息。我们通过以上渠道收集到的信息包括：（1）您的个人信息；（2）您购买服务所需的信用卡及账单信息以及我们为您定制新服务或升级原有服务的其他相关个人信息；（3）我们从您车辆上远程获取的信息，包括：车辆核心部件的运行数据；（4）您使用惠保养服务的情况；（5）车辆的定位信息，包括实时收集车辆的位置信息。惠保养车况检测服务将定期从您的车辆收集相关信息。
\n     12. 您同意授权我们在以下几种情况下使用您的相关信息：（1）向您及您的车辆或您车辆的管理机构提供惠保养服务；（2）就您的账户情况和您联系；（3）检查或维护您车辆的惠保养设备；（4）向您车辆的制造商提供有关车况性能的报告和产品使用信息；（5）通过对包括机油寿命、行驶里程以及车辆故障码等数据在内的更新来协助您或您车辆的管理人员或机构（若您的车辆属于某一车队）来保养车辆；（6）向您车辆的租赁公司提供信息，以方便您同时租用惠保养服务；（7）评估并不断改进我们的各项服务，包括车辆检测、定位服务等；（8）服务期终止后继续向您提供部分免费的体验服务；（9）配合您或其他协议方共同履行惠保养服务协议条款；（10）防止欺诈或不正当使用惠保养服务；（11）遵守国家法律、法规，以及政府、司法等方面的命令；（12）保护您或其他方的权利、财产或安全；（13）向您提供来自我们或者您车辆制造商及其关联方、经销商或曾经告知您的其他第三方的新产品或新服务；（14）向您发送相关的营销广告、促销信息或服务资料；（15）确认您注册或使用车辆的保险内容、折扣等相关信息；（16）为开发产品或提升质量所作的市场和客户调查；（17）为您提供车辆维修所需的信息和数据；（18）与其他用户的信息进行匿名汇总、整合和分析（简称“汇总信息”，汇总信息将不再显示您或您车辆的任何具体信息，任何人也无法从汇总信息中查找或确定您或您车辆的任何具体信息）；以及（19）其他与您使用惠保养服务或者其他相关服务有关的情况。惠保养的服务报告中也可能包含一些关联信息和促销广告，如果您对此有任何意见，请直接与我们联系。除非所适用的法律、行政法规的强制性禁止，您同意我们可以与下列第三方（包括境外及境内的企业）分享有关您或您车辆的信息：（1）您注册或所用车辆的制造商及其关联方和合作单位；（2）您注册或使用车辆的经销商、与您签署相关合同的贷款机构、第三方服务提供方及其关联方；（3）您车辆的分销商和相关第三方服务提供方；（4）其他与我们有业务联系的机构或公司。您的信息将被我们统一储存或在全球范围内整合处理，以不断提升服务品质或开发新的服务项目。此外，对于汇总信息，我们还可以将其出售给第三方。我们可能会为以下目的而记录、监控您与客服顾问、紧急服务提供方或警方之间的对话：（1）为了维持或改进惠保养的服务质量；（2）为了解决用户问题；（3）为了培训的目的；或者（4）为了推销和提供惠保养服务。为了改进质量，我们还可能随机监控您与惠保养自动服务间的互动。
\n     13. 对于因我们违约给您造成的损失，您同意我们可以选择赠送服务期或者其他礼品的方式予以赔偿，而无需以金钱形式赔偿。
\n     14. 您我双方的任何争议若不能通过友好协商解决，双方同意以仲裁而非诉讼的方式解决争议。仲裁应递交深圳仲裁委员会在深圳进行仲裁。
\n     15. 有关我们以及惠保养手机应用服务的详细内容，请登录惠保养官方网站www.91cub.com。
"
                android:textColor="@color/black33"
                android:textSize="@dimen/ctv_sizen_14" />

        </LinearLayout>

    </androidx.core.widget.NestedScrollView>
</LinearLayout>